朋友不需要多 真心就夠

最慘係完全冇

有又點 到頭來咪又係咁

我瞓

其實有事都真係自己
屋企人之外冇人會幫到底

人心始終會變

問心對個frd付出曬真心 佢有啲咩事我都好緊張 甚至緊張過我自己既事 我有情緒病 清晰成日起起落落好反復 有時唔開心個陣同佢傾 佢永遠都online唔覆 隔好耐先覆 但佢話有咩都會聽我講 一直都為呢個問題糾纏好耐 佢好似對我冇乜care過咁 病發個陣真係好想佢可以理下我 每次都係到呆等 付出永遠冇回報真係好辛苦 其實我只係需要佢既陪伴 點解好似都咁難咁

就算呢刻有， 總有一天會反面